[理工大學] 如果考試肥佬會點

啱啱第一個學期考完哂試，完全無信心可以合格。我想問如果肥佬，係咪可以retake成個course，還是淨係重新考試?

Same😢

Retake 成個course

但聽講淨係take 翻肥咗個科

咁唔通肥1科要retake 哂成個sem 讀嘅科咩

比D心機啦
連續兩個SEM GPA唔過2會比人deregister

加上POLY 有D科一年只開一次
如果係Core 好大機會要Defer 一個SEM

咁緊係啦肥果科考果科

有冇人知係咪可以retake已pass 嘅subject？
最尾wgpa 點計？同埋要俾幾多錢？

當年試過mid term肥左,果陣肥左十幾件,試都冇得考 好不幸讀多次都A+唔到,得A

肥左係要再讀多次....唔知你會唔會肥左依科,搞到讀唔到advance既科,要遲畢業...

依家冇咗retake pass 啦喎

poly 同一科肥兩次就踢你出校

retake